[真。天下制裁] 睇到呢張圖 我就知支爆真的近了

香港防疫已經比較好 (講緊市民意識 唔係個廢柴政府) 都已經有117宗懷疑個案
大家可以想像下其他中國既省份真實數字
包括 感染左唔公布既 死左當無事發生既
仲有一堆病左唔敢去醫院 驚被消失既人

保持估計起碼有幾千隻化武係上面行緊
有玩過Plague Inc. 都知 呢個數字會點爆上去
仲要唔停高鐵

一定報細數
香港 *1.5

其他全部 *1000
各省份平均1000例
但廣東已經17000例

美國個單肯定係學sars 個時輸病例，等人研究

研究完再賣返疫苗比你

日本泰國韓國台灣都有確診

香港竟然無

澳門都好似有喇

一來有機會報細數
二來好多蝗病左係唔撚會睇醫生

Greenland

因應大陸係咪都吊鹽水補營養，等免疫系統自己打仗
咁不如自己飲湯藥再自己嘔好佢好過